希望朝早仲見到滿地磚

不過實畀清潔工清曬
太可惜

甘早起唔到身

啲外判清潔工阿嬸有冇咁快清到
咪撚分化

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

有一款叫快乾英泥, 就咁溝水, 唔使溝沙, 溝完10分鐘內要用
半個鐘內乾, 硬度同普通英泥溝沙一樣咁硬
乾佐之後要用打炮槍先打得爛
就咁用手腳係整唔走
25KG 100蚊到, 防水鋪有售